香港金管局加息25點

07:13 【香港金管局加息25個點子】香港金管局上調貼現窗基本利率25個點子，至2.25%；淩晨美聯儲宣布加息25個點子。

爆了
賣樓入股保平安

樓市go go go

加息吸引更多海外資金投資香港，樓市繼續升

鵰拿星又偷偷負皮我=.=

銀行都唔跟hkma個rate

講出重點

5仔日日狂回購係咩玩法?

幾時都係買樓既好時機

早買早享受，遲買貴幾球

interbank balance跌多啲就局跟
個數今年3月底都仲有1800億
而家已跌到1090億左右

配合返政府

息差再擴闊
應該又有美金離開香港
到時連登仔又可以瘋狂FF港幣爆破

其實幾十億都已經夠，何況而家仲有過千億燒，有排都唔會跟啦

你呢句似足倫敦金d template文

eg: 非農數據上升加强金價

我最多睇無咩影響

香港銀行死都唔加息

on9 標題

銀行體系大把錢 黎緊50年都唔使加息

不嬲都成日回購黎以股代息

mola mola 即刻割價賣哂d樓佢

而家呢個時勢最緊要穩定

根本樓冇得跌
永遠只會升
加加唔加息對樓無所謂

所以最緊要同步
有聯繫匯率
但息差兩里

買股贏得多過買樓啦ching

香港個底可能無錢

call aa 放盤先

最後機會，樓爆來臨